我最近想拍一部紀錄片關於香港革命,有冇上過前線的義士可以同我聯絡?

大家好,我係一名獨立記者。最近香港發生的事有目共睹,反送中的風波激起千重浪,官黑勾結,政府無能,西環治港...我想拍一部紀錄片關於香港近日發生的事,希望令到外國人仕能夠透夠一套香港本土的紀錄片了解香港當下的困境。今次,我地團隊今次會參考日本NHK的紀錄片的模式(如三和大神),透過親身經歷者親口講的故事增加說服力。我地需要曾經上過街的義士同我地分享吓當日的事,內容不限,包括當日黑警濫用如何武力,同埋你地點樣改變往日的抗爭方式走上街頭。

有意者可以係留言區留低TG 我遲啲會聯絡番你再約實地點事宜
本紀錄片拍攝過程被採訪者全程匿名,面部會打馬賽克,聲音亦會經過變音處理

樓主P牌

身份證明文件？

大家唔好覆樓主 五毛想扮約見面攞料

樓主死五毛 已block

大家統一覆:黑警上連登,見面扮關心

你要拍可以搵議員或者民陣 再由佢地去connects 會容易好多

黑警上連登,見面扮關心

反正你要拍紀錄片 議員等等有公信力既組織都有機會訪問 搵完佢地再補shot咪得

樓主你條死五毛靜啦 約見面想chok料

大家係呢個po到統一回覆黑警上連登,見面扮關心就得

痴左線

拿 我唔會吊樓主P牌 出樣呢家野就真係講個信字 希望樓主後期加工個陣唔好犯無打格呢D低級錯誤

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB: